如果大家想幫自己友 就快d喺Twitter retweet爆依條片佢

趁d黨媒仲未訓醒 快d推爆依條片佢
到係人都知你黑社會拎玻璃瓶追市民

同場加映
黑警 逮捕 first-aid

黑警濫用暴力

黑警打老人

黑社會拎玻璃瓶追打市民

手足們 一齊推爆佢 retweet爆佢

拉first aid

tuiiiii!!!

見到有人post示威者自衛片就回敬返白衫佬打人片畀佢

Push

Psuh

麻煩大家幫手推

多謝巴打整合！

Now doing international twitter

推，拉first aid 同射呀伯先最緊要

唔好再比人spin走講廢老

Done

twitter叫我聽電話入驗證碼，但一接過電話就會即刻cut線，有冇人知要點攪？

push

推